點拒絕自己冇興趣嘅人？

明明對佢冇興趣
無論內在定外在
佢約我又唔想搞到佢唔開心或者尷尬
又唔想同佢出去 浪費我時間
可以點講好
唔洗起我底 今次係第二個人 第二次
我今個月發生咩事 咁多爛桃花

利申圓滑世界女 唔想傷害到人

直接拒絕 唔好懶係好人咁 怕傷害到人
其實越拖越難受 對大家都唔好

試下比佢屌左先

話平時好忙好忙，得閒先約飲茶

搵我扮你男朋友
包work!

你咪話有男朋友咪得

無興趣真係最多約一次
唔好比假希望人
好撚hurt

有男朋友
港女template

點都會傷害到架啦

直接block咪得
女人駛Q諗男人感受

都唯有係咁...我唔會出去囉 自己冇興趣嘅人食餐飯都唔開心

收皮啦

我咁樣答左

唔洗搵人扮啦 直接話有咪得

人地又冇講明想溝我 會唔會好似會錯意咁好柒㗎

一次都唔想sorry

咁所以咪問下有咩方法最唔傷

唔會咁做囉

不讀不回/一日回一次

扮忙 推多幾次知咩料啦
如果追問幾時得閒 唔答實就可以了

我果日要陪男朋友丫~
咁樣咪得

唔得咪搵過第二個囉

直接拒絕，咁先最好

扮撚晒嘢你估人地睇唔到？

理想型戀愛

最撚仆街就係你呢D人

根本冇位比對方上就得 唔駛點拒唔拒絕

咁你應該自己處理到㗎啵

咪一句忙lor
一係轉topic講其他嘢

其實你早啲點破話大家冇乜feel 做朋友ok ge
咁會好啲
冇咁hurt
一直推佢唔多唔少俾咗啲假希望佢

你話有男朋友要避忌，一男一女噉出唔方便就得

Hea覆、好耐先回一句，
約親都話忙，
好快就自動收皮

利申：岩岩經歷完

岩岩俾人拒絕完
唔通就係樓主你

你點知佢對你有興趣，係咪你諗多咗？

直接話聖誕我同男/女朋友過呀，應該好忙，通常知道你名花有主就會自動閃人。

好 唔覆佢先

okok 留名學嘢

笑死 佢問我 我啱啱先同佢講我A0 佢可能覺得我好易溝

咁你想我點 我擺到明冇興趣喇wor已經

好難開口啊

可能係

而家做緊呢件事

可能借錢

利申yr1窮撚 有鬼錢咩

直接拒絕，只讀不回，唔需要扮好人。

可能佢以為你有

保險，傳銷，結婚派帖。

呢個年紀應該唔會做呢啲嘢

咁不如比我溝

Block晒所以可以聯絡嘅方法
越狠越好 唔好心軟

發現感情台狗公

pt舊同事 唔反感 不過唔想做佢女朋友咁解

咁佢又冇做錯啲咩 咁樣會唔會太狠心

講到尾你就係想維持圓滑唔得罪人o既形象
吊住吊住咪又係拖住咁傷害緊對方
不如一下手起刀落快手了斷
反正你過一排都會唔記得依個人
對方亦都快D走返出去

扮有拍緊拖/扮有對象

最驚係俾曬signal都唔醒水果啲

直接拒絕啦，屌你老母。拖拖拉拉，嘥人時間，仲唔係想收兵

好易姐，已讀不回 hea覆
然後話好忙然後IG po去同人玩既相
佢咪知無機會囉

me2

你好中
同我遇到嘅一樣
好老實我都仲未完全走出呢個傷痛

I know that feel.....

咪撚覆囉
又要答人A0又剩

咪臭閪
又要扮哂好人，又要唔想同人聯絡
屌你老味自相予盾到

你讀緊書 咁應該唔係

當佢sp 屌到佢怕左做愛

呢招最有用話比佢知我唔想同你有野

直接啦屌

係阿

我個仔下年升小一
諗緊報讀邊間名校好
有無提議？

佢約你果陣同佢講
果日要同男朋友食飯唔得閒
等佢自己知難而退

派散水餅全場只唔派畀佢，我上星期就畀人咁對待

嚇L死以為講緊我

通常無用嫁
好多人照搶人條女
覺得好威

如果係咁其實都唔洗同佢客氣啦
直接block9佢
不過宜家先見到樓主話左佢a0